[高達]最高質嘅OST係咪呢首?

其實好多OST都好好J

最鐘意都係呢首

呢首好令人放鬆
好鐘意呢首
完全可以放鬆心神

UC真係

冇人理高達

澤野大神全部都好j

雖然覺得澤野清依家啲音樂有啲倒模,不過UC個陣真係幾高汁

鐵血,Z,OO啲OST都好正,好難揀

呢首先正

馬反d ost都好高汁

Zeta好多首都好高汁

牙呀啊呀 呀啊啊呀啊

MAD-NUG

UNICORN
LAPLACE
RX-0
到而家都仲loop緊

果種正係唔識形容

Audrey正d

啱啱先聽緊呢首 uc啲ost堅正

次次聽aurora都好有feel

一聽個個人著曬火

BF冇得輸
睇佐廿年高達都仲比佢感動到

點解會冇sally

周意

UX0RX0冇得輸

Z高達同馬沙反擊戰兩個最高質